question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190319000534AA1TUWM, Je cherches un mec pour m’amuser , le mien est en prison actuellement?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190319180826AAilhBQ, Connaissez-vous le prénom du Maire de votre ville ou village. Donnez la première lettre.?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190315082217AAbfgVT, Yqr > parloir -exutoire -echappatoir ou papier mouchoir?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190304124026AAYjerN, ça me fait trop rire les personnes qui critique l orthographe des autres?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190225130543AAnEs9h, Que pensez vous d une femme qui est docile et fessée?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190225123930AAtTOf4, Je suis homophobe?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190205180003AAZ5rE9, Jeûner un jour pour guérir d'un rhum, c'est possible?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190205175931AA819ny, Effectuer un deuxième compte yahoo?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190107072459AAR685a, J'ai trouvé ça dans mon jardin. Une idée de ce qui a pu se passer?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229075445AAWN5Vz, Merci au GJ pour la casse des radars des dizaines de mort grâce a eux
merci bourricots?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229080814AAlGF1i, Pourquoi beaucoup de migrants cherchent ils a entrer en Angleterre? quels attraits?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229154754AAMTLpg, Est ce que vous savez que l'écrivaine française Monique Hervo s'est naturalisée algérienne, d'après vous pourquoi ? Merci de répondre?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229145843AAzQZb7, Est ce que les vidéo de sextape de Maria sharapova sont réels ou bien truqués ?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229090026AATY0xU, Voilà de quoi est composé le cerveau d'un muslman ?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229091456AAPdTrt, Dans les recettes de cuisine , si on remplace la farine blanche par de la farine complète , garde-t-on les mêmes dosages ?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229084717AAetTqz, En fait ILS étaient à St tropez, peinards et incognitos, pas de GJ à St Trop ?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229083342AAMNiXq, La Turquie c'est quand même des dirigeants et un peuple bloqués dans le négationnisme du génocide arménien ?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181229071836AACppn3, Le rôle du mouton noir pour la famille ?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181127153500AAyuxKX, Quelle misère maintenant le site de yahoo Q/R Je comprends celles/ceux qui l'ont quitté?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110020527AAmaD2t, Un pauvre qui vote à droite, est-ce logique?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110073905AAxEGwJ, On nous dit que dans 20 ans il n existera plus de voitures essence et diesel , vous y croyez?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110014041AA86QDq, J'aime bien quand c'est désert ici, je peux dire plein de conneries?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110094012AACvWpT, L'érection matinale, et si on en parlait?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110042004AAtZ6C0, Envie de courir a poil, boules a l'air, ou puis je le faire en paix?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110083600AAu0nzt, Pourquoi les gardes du corps de macron ont la barbe?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110024033AAiNnMZ, Un petit passage de la Bible pour vous aider à dormir. Je suis athée je précise.?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110062725AAP7LDU, Comment renoncer à la succession de mon Père ?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110021028AA0vy8R, J'arrive pas à dormir, que faire?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110031415AAFsEWS, Est-on gay quand on couche avec des transsexuels ?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110020813AAOknpb, Un blondinet vous dit "aimez-vous les uns les autres", vous répondez?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110085356AAZ8lW1, Les rivieres plein de JUSSIE,, 4 a5 m de long , que fait le gouvernement ,que fait le ministre de l'agriculture ,a part parader en Séances?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110081715AAFh2x0, Je n ai pas tout compris on augmente le go et essence et on donne des primes pour acheter des voitures neuves?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110081418AA4R9c7, Si j'étais milliardaire, je voudrai que l'Etat soit à ma botte...est-ce possible ?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110030233AA4Gy1F, Pourquoi les français n'ont pas leurs propres réseaux sociaux ? Faut toujours se masser sur les sites américains, je trouve ça débile !?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181110014633AAeIMkG, Doux Jésus, j'ai encore envie...d'aller au coin je veux dire...?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180927134628AArQVyV, Puis je avoir le résumé du roman le messager de camara nangala de la page 1-10?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180905162812AAAqhiQ, Dites-moi, en quoi être (néo)-féministe et "patriote" (pro FN ou pro Poutine) est antinomique voire incompatible et donc peu crédible?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180905162812AAAqhiQ, Dites-moi, en quoi être (néo)-féministe et "patriote" (pro FN ou pro Poutine) est antinomique voire incompatible et donc peu crédible?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180830161214AAtlACw, Si je m'invites chez vous ce soir....que me faites vous a manger?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180901143644AA0s5gP, Depuis l ouverture de l europe on vole beaucoup le go dans les réservoirs des camions sur l autoroute , la nuit, c est pas bien?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180827181031AADOyvR, Une marche blanche pourrait être organisée par le rassemblement national; vous savez pourquoi?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180827180117AA0oFAn, Sinon j'adore la nourriture indonésienne....?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180827173057AA9Xv1o, Les locations de voitures pas chères sont elles des arnaques?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180827060853AAJ1vR1, Version de yahoo utilisée?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180816075714AAu5pcj, Ou trouver du xanax?
question45, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180816100745AAVL1bO, Que faire face telle situation .?
question46, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180816111154AAMR98g, Pourquoi les islamophobes no life sont encore sur QR au lieu d'aller travailler?
question47, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180816123819AAAKIUu, Des marques de voitures de luxe (Ferrari, Bentley, Maserati) lancent une gamme de vêtements liturgiques. parce que les vêtements sacerdotaux?
question48, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180810143401AAKTC94, Devrait-on interdire aux noirs et aux Arabes de porter des noms de Français de souche?
question49, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180809223232AALfUIA, Femme qui jouit à moitié dans ton lit ?
question50, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726055918AADve2l, Avez vous constaté que des gens ordinaires dans une masse anonyme ,sous la pression du groupe peuvent faire n'importe quoi ?
question51, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725203446AAlj5PA, Est ce les femmes ont elle une intelligence supérieure à l'homme?
question52, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725210922AAAH3VT, Les gens disent qu'il n'y a que le premier pas qui compte mais quand même, se prendre un râteau, ça fait très mal parfois?
question53, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726112242AAJ30Jt, Les femmes aiment-elles les hommes toujours pret ( en permanence ) a faire l'amour ?
question54, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726115521AAJH2L6, Je suis guinéen et j aimerai obtenir une bourse singapourienne, que dois-je faire ?
question55, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725203926AAxhTLf, Il y a des caméras dans les cabines téléphoniques ?
question56, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726082932AA5FAJa, Mais est -ce que l'UE pourrait décider de...supprimer la monnaie papier et pièces*?
question57, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726082316AA7jKiq, Pourquoi ma boite ne s'ouvre pas?
question58, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725200005AA6tlqJ, Niveau d'évolution = niveau d’éducation ?
question59, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726051009AAe4if9, Vous aimez les femmes viriles?
question60, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725201317AApW720, Bonjour, je me marie bientôt , j avais pris deux témoins : la première m a dit qu elle ne cautionnait pas mon couple et qu elle n était?
question61, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726060307AApIv15, Toujours la meme question quoi de neuf sous yahoo, on voit que le neuf est transcendant par rapport au huit qui lui est un determinant?
question62, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726100725AAmDpl6, Decrivez moi ma personne qui dit cette insulte?
question63, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726080010AAxjKLh, Bonjour
je vie en france mon adresse mail se termine par yahoo.fr
pourrai-je au canada et usa continuer de recevoir lire et envoyer des mail?
question64, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726072702AAOQqxb, Pourquoi ne sommes-nous pas au monde comme l'eau est dans le verre d'eau ?
question65, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726053609AAZJIsU, Ma soeur va aller à Paris avec son mari le 27 août pour quelques jours. Peut-on recommander de bons restaurants ou cafés?
question66, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180725205231AAAiMTy, Est ce que péter brûle des calories ?
question67, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726102723AAX4WO1, Charente-Maritime ou Vendée si vous connaissez ces 2 departements lequel préférez-vous et pourquoi? Merci?
question68, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726085503AAghFOC, UE la fin d'un mythe?
question69, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726074236AA7eWxV, Croyez vous a la doctrine du monde sphérique, qui fait de vous des athées tirés du singe dans un monde perdu dans l'infini?
question70, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726044533AAgVMJC, Chaleur trop sèche sur PARIS que faire?
Taux d’humilié trop bas?
question71, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726004351AA8qz9t, C'est quoi pour vous un homme viril ?
question72, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726095831AASUzsr, Prendre le risque.....?
question73, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726081718AAtu7pK, Je suis propriétaire du groupe de graphisme NadineGraphic@yahoogroupes.fr et je n' arrive plus à envoyer mes messages aux membres.?
question74, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180726042559AA4oowQ, BJR ,quand je me connecte sur mon smartphone à SFR-9648 Je vois apparaitre "Problème d'authentification et je n'arrive pas à me connecter?
question75, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180720102557AAt6h4F, Quand un chien a une langue trop longue, est-ce qu'il risque de se la mordre?
question76, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614143555AAn14fT, Vous préférez les brunes ou les blondes ?
question77, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614125522AAJgFbU, Est-ce que vous trouvez cette photo touchante ?
question78, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614113034AAcIWCb, Voiture neuves ,aides de 2000 E comment faites vous pour les 20000 E qui manque?
question79, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614145133AA44v81, Peut-on manger de l'emmental en cas d'intolérance au lactose?
question80, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614100648AACI24y, Selon vous, y a-t-il des sujets tabous, des choses "sales" dont il ne faut même pas parler ?
question81, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614132757AA9oY0N, C'est les français qui vendent des armes pour la guerre , les réfugiés viennent en France pour?
question82, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614164229AA5s9Dy, Pourquoi mon chat sent le pare choc des voitures arrêtés dans le lotissement ?
question83, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614164129AAmdNmX, Je suis camerounaise et je veux aller m'installée au Canada. Quel est le prix du passeport et du visa s'il vous plaît ?
question84, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614154335AABkqQo, Un ami mexicain (il me plait et le sait) va bientot repartir dans son pays, je vais lui offir un parfum Dior, quen pensez vous?
question85, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614153619AA6DiS2, Sois tes blonde blonde soit tu n'est pas fausse blonde ça fait fausse et c'est laid ça fait de la paille qu'en pensez vous ? En plus?
question86, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614114909AAWb5Mm, Qui sera le vainqueur du tour de France 2018 ... en 2028?
question87, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614105954AAS58dy, Une poêlée "celtique" c'est composé de quoi ?
question88, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614064933AA7jAuD, A quoi correspond la taille de mon jean taille 27 acheté en espagne?
question89, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614161503AAK7Wgo, Bonjour. Comment reconnaître un produit bio ? Merci !?
question90, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614171533AASVl3S, Que faire quand qulequ un décide de couper les ponts sans raison ?
question91, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614132706AAxfF2v, Quelle est le plus efficace pour réduire les bruits le casque Bose ou les bouchons anti bruit moulée pour le sommeil?
question92, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614102721AAXvqAD, Quel est le code postal d'abidjan marcory?
question93, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614100257AACEiD6, Comment changer mon mot de passe?
question94, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614070811AA4O12p, Combien de personnes pleurent quand ils apprennent qu'ils n'auront pas d'héritage alors qu'ils n'ont pas pleuré à la mort de leurs parents?
question95, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180610132936AAYq7Zh, Est ce que la Definition de Dieu dans les religions abrahamiques ( judaisme , christianisme,islam) est logiquement convaincante ?
question96, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614162044AAaSZJv, Vos pronostics pour le bac es ? (Je sais c’est mal..)?
question97, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614122511AAQhyNw, Pourquoi tant de méchanceté et de haine dans ce monde?
question98, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614095445AAeJskQ, Depuis quelques jours je ne me connecte que difficilement à ma boite..le serveur répond souvent" délais expiré"
si quelqu'un peut m'aider?
question99, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614172020AAnqiUB, Bonjour pourriez vous traduire mon rêve posté ce matin.?
question100, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614164722AABcVI4, Kanteaminata13 yahoo.fr yahoo mail?
question101, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614153710AA32FJC, Que cherchons nous en fait puisque tout est ecrit?
question102, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614153056AAA9GlZ, Est-ce que ça peut etre bien de suivre ses études supérieures à menton?
question103, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614125441AA1a5pq, Je veux lancer UBER WORK. Une plateforme de mise en relation des autoentrepreneurs et des entreprises de production. il y a un potentiel ?
question104, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180614123626AART5BZ, Pourquoi depuis quelques jours, les documents joints au mail sont impossible à enregistrer,?
question105, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171020160917AAOcAau, Je n'ai plus de son sur mon ordinateur?
question106, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170130040949AAPmjpd, Que faire avec un stylo vide?
